【白卡狗david的內心世界】 今日法庭禁足我去置地廣場,捐失嘅係置地唔係我

捐

拎啲單嚟睇過

捐失（X）
損害（O）

咪理佢

人地白卡發作 自己冇錯就肯定冇錯

點7位數字法

哩個page係佢自己定fans幫佢開

20.00000

小數點後